淨係食權F一次 vs 輪流食iz*one其餘十一人各一次, 揀邊樣?

權F：正評

其餘十一個：負評

正係食YURI同彩元兩姊妹都夠

好撚重口味

樓主又開D啟發思維既POST

我都開始鍾意睇佢啲post

淨食元英宥真

我屌撚死元英

你話食權F十一次都話有啲討論空間

下面有人間性器柔理就知樓主呃負皮 已經未講仲有牙周牙真牙英呢d淫邪地獄腳同埋可愛程度吊打全球既奈子仁美

蛙腳>恩妃波

只想食英

諗起佢咳/打乞痴唔撚蓋住個口已經扯唔起
仲人間性器

咁能多負評
其餘十一個完全無波, 拍拖打車輪就得, 扑野梗係權F

吾同意

我好知足
權F乜都夠

sick ball

樓主張圖改得幾好

十一個人個波加埋應該大過權F，所以簡其餘十一人

未必

權f打手

想畀牙權對F打對手

11人多野玩d喎
有柔理同牙純對波
又有牙王粒淫墨同鼻仔
仲可以睇牙燕同牙櫻taboo

??????????????????

想知牙英牙真係咪處女

吾系啦
咩年代

真係好想恥笑樓主呀
理性d分析已經知 後者utility實大過前者
第一 基本上乳房愈大 風險愈高 除衫前後可以極大落差
大黑lin餅 墜奶 八字波 ...etc 諗起都鳩縮
相反 腳簡直係穩健投資之選 你鏡頭望到對腳有幾正 真實奶起上黎就有幾正
而且最關鍵既point係 1Q滿足感一定唔及11Q 比權F對奶fing到曉飛都係咁講

我要同牙純做10次愛
Nako同牙英係格離觀摩

同ching你個名唔係咁match喎

淨係屌牙英就夠
其他你地分

權F係仙女來
其他人點同佢比

利申正皮左

居然咁少正皮

ching我相信你一定有研讀過道德形而上學原理(Grundlegung zur Metaphysik der Sitten)呢本書
咁你應該會明白牙權對F波係一個end-in-itselt, 揸住佢對F波狗仔式係一個sublime嘅道德義務, 唔係乜野utility甚至投資計算可以overcome到

我覺得係次數唔成比例
如果係權F十次vs輪流各一次可能有得打

真若假時安宥真

多pedos

愛kawaii非pedos-.-

禾國德牙權笑個陣傻下傻下個樣仲kawaii過班靚妹扮萌=.=

唔想食曹婦同彩燕喎

權f成日都有得屌 試下另外11件啦

FF少陣啦傻鳩

好波

下 酸?

FF有乜好酸

真

塊西臭的

牙英對腳 櫻花個樣 權b對波 膠真條腰ok?